★又贏！中國研究機構MobData：中國iPhone用戶大多是“窮人” 富人則喜歡使用華為和小米

11月23日消息，據外媒綜合報導，中國本土研究機構MobData發布最新研究顯示，與華為或小米等其他國產手機品牌的用戶相比，中國的蘋果iPhone用戶多為“隱形窮人”，他們的經濟狀況並不像看起來那麼好。

MobData的研究發現，大多數iPhone用戶受教育程度普遍較低，手頭拮据，幾乎沒有什麼值錢的資產。其中有許多年齡在18歲至34歲之間的未婚女性，她們多持有高中文憑，月收入不到3000元人民幣，被歸入“隱形窮人”行列。與之相比，華為手機用戶通常是已婚男性，年齡在25至34歲之間，持有大專或學士學位，月收入在5000元至2萬元之間。

研究還發現，華為用戶中有很大一部分擁有住房和汽車，而蘋果用戶則沒有。此外，大學畢業生和月薪超過2萬元的人更喜歡使用華為和小米手機，超過半數的OPPO和vivo手機用戶每月收入在3000元至1萬元之間。 iPhone用戶的月收入最低，約為3000元及以下。

不過，Mobdata沒有透露參與這項研究的受訪者人數，也沒有透露研究的讚助者身份。

post去手機台，會否令大量Lihkg ifandog go to ifc?

即係買小米=有錢人

支人：yes

支那價值觀....得淡笑

人地心中富有，你識條春咩

哦

on9

中國研究機構 算撚數啦, 中國呢個毫無公信力既國家都學人整個研究機構

全文關鍵係最後一段

Hk =/=支那
你做支那人就夠，咪拉人落水

自認chi na 人

樓主係五毛

He is chi na 人only
This 研究針對chi na人

Mobdata沒有透露參與這項研究的受訪者人數，也沒有透露研究的讚助者身份。
支那講研究

佢係心痛iphone咋

lm